「齊舉報」原來重慶大慶 係種票大倉

多謝瀏覽選舉事務處網頁。如有任何查詢、意見、建議或投訴，可按以下方式與我們聯絡：

電郵 ： reoenq@reo.gov.hk

傳真 ： (852) 2827 4644

電話 ： (852) 2891 1001

地址 ： 總選舉事務主任, 選舉事務處, 香港灣仔港灣道25號海港中心10樓

推

一棟無人住嘅大廈

都種到幾百票

完全無機制 核實選民地址

就算report返去 都唔知有無confirm到

你要反應俾美領同外國先有用

黑警+狗官+太監=曱甴集團

比你confirm 到已經係選舉後既事了

推啦

重慶有ICC咁高

投訴師出動

今日係街發現，唔知咩黎

選舉事務處個電腦系統係連結地政署同差晌物業估價處, 知道全香港大部份大廈有幾多層樓幾多個單位(劏房要交住址證明), 如果個系統根本冇果層樓係完成唔到登記, 唔明佢講個情況點會出現

雖然無用，但係都要報一報廉署

你話阿
選管會接納燈柱作登記地址
當局亦披露發現約10名選民以文化中心、公園或燈柱等公眾地方為登記地址，疑從第三方取得客觀資料後，信納登記人居於有關地方。
馮驊：酒店屬主要居所
近日有傳媒報道有人以酒店為登記地址，亦有居於安老院的長者在不知情下被登記成選民。馮驊解釋，現行法例規定登記地址須為唯一或主要居所，他亦有外籍朋友以酒店為主要居所。

兩樣野喎, 咁有露宿者真係無居所, 佢證明到自己長期住係某個公園, 咁係咪就唔比佢登記做選民??
而如果某層大廈最高40樓, 你試下用45樓A室睇下登唔登記到囉

唔應該投訴
應該齊齊種
玩爛個制度

睇簡 sir 識野

佢好撚慘個fb 得幾十友睇

但佢講既事實都篤爆哂泛民既幻想

宜家就係查到冇呢個住址都登記到
而且宜家新登記係唔洗住址證明,改地址先要

縮成咁 你係咪想你既下一代
剩係可以隱隱若若去睇呢d 字

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

真係不如貼白紙算

種票有冇罪最重要係睇種俾邊個

南亞人其實在香港都好大勢力，本土或泛民唔吸納佢地真係失策，區議員都無個做下

所以我對簡浩銘個講法有懷疑, 因為係選舉事務處個系統應該入都入唔到
新登記一般係唔會要住址證明, 但係劏房,工廈呢類係要, 同埋新登記都會隨機抽查, 會寄信去你地址度要簽名同回信
(利申以前做過選舉事務處, 負責入新選民登記, 不過走左四五年了)

Push

push

睇返選舉事務處個網就似乎冇話'劏房,工廈呢類係要住址證明'
而你都走左幾年,你肯定真係咁?

不過都有可能係一早已經登記左,宜家先有人去查
但上面篇新聞反映到其實冇呢個住址其實都登記到

哇 竟然係咁

發大來搞

721

李餵瓊票倉

係咪send email 過去投訴

報左明報、蘋果先

一區有咁多棟樓
呢啲只係冰山一角

好似我上面咁講, REO個電腦系統知道一間大廈有幾多樓幾多室, 但係劏房呢類係一個單位再劏N個室出黎, 所以個系統入面係搵唔到(工廈一樣), 咁就要自己創造一個地址出黎, 而呢個程序要主任級先做到, 亦要提交住址證明, 咁而家係咪改左我就唔知啦

痴撚線

推！！！！

投哂俾jeffrey ?

新登記做選民唔洗住址證明
所以搞撚到咁柒亂

其實選管會都交過法案上立法會
就係要求新登記做選民都要交住址證明
當然最後全數比保皇派反對哂啦

白紙咪又係縮
我真係想睇下白紙都俾人搞果陣
係咪心入面講都OK

根據個人經驗玩你半年，再鳩hea唔回應

會唔會部門有內部系統係最高級果班開後門自己加

ha都有後門

南亞狗好波

咁一定有可能, 所以查冊同向法庭提出反對係最後一著

老铁666

邊度睇到登記冊? 睇到先可以逐個投訴

S

根住就無人得閒去check你住邊

Tui

選委會唔比投訴編號就係無開file
不過開左又有咩用

重點係反映左但無反應

最好11月玩嘢
怕你唔敢玩姐

小心炒車
重慶大廈係有真住戶
雖然唔多

做得就做啦

推推推
做好過唔做

其實係
識人住重慶大廈
佢周邊d屋都係有人住

up

香檳大廈都有人住啦，重慶大廈有人住有幾奇。

七月先來講你係玩嘢？

香港現狀

推
大家收到自己屋企被種票一定要投訴加跟進
唔好當覆句無此人就得

咪撚煩啦屌

姐係仲有仲多呢d大廈

Pish

其實我懷疑舊式大厦都好多，特別改建咗做賓館嗰d

有冇人FACT CHECK 下

pish

on9仔越做越縮

國安法其中有一條寫住控制選舉結果都係中招

不過龍門任佢搬，建制派就一定冇事啦

咁耐都未有人講個標題錯咗大
慶

tui

嘩屌

玩夠了

寫信去屌馮驊老母

Cls. 藍屍投訴，個選舉事務處就即刻搞嘢，仲用極短時間通知被反對者，想人哋嚟唔切準備被DQ投票權，但黃絲投訴佢哋就唔理。選舉事務處幫手作弊，成個選舉已無公正可言

[突發］出版、文化界選民恐被大舉DQ

簡蛇

屌

唔怪得知親共派咁多鐵票.....

lm

咪玩啦，啲打回頭「無此人」/「地址不全」嘅信，REO會嘗試打電話俾嗰條友，打唔通的話就算數。
條友嘅選民資格仲存在，唔會幫佢取消！
今年大撚把用大陸電話登記嘅人，係唔係種票弱智都知啦！

種票不嬲都有 查5查好睇佢有無心查

同選管會講點會理你

係咪真係打咗電話都唔冇人知啦⋯⋯